[
    {
        "question": "十",
        "answer": "thập",
        "explanation": "十 thập: mười"
    },
    {
        "question": "二十",
        "answer": "nhị thập",
        "explanation": "二十 nhị thập: hai mươi"
    },
    {
        "question": "二十一",
        "answer": "nhị thập nhất",
        "explanation": "二十一 nhị thập nhất: hai mươi mốt"
    },
    {
        "question": "二十二",
        "answer": "nhị thập nhị",
        "explanation": "二十二 nhị thập nhị: hai mươi hai"
    },
    {
        "question": "二十三",
        "answer": "nhị thập tam",
        "explanation": "二十三 nhị thập tam: hai mươi ba"
    },
    {
        "question": "中",
        "answer": "trung",
        "explanation": "中 trung: chính giữa, bên trong."
    },
    {
        "question": "干",
        "answer": "can",
        "explanation": "干 can: thiên can; liên can, liên quan"
    },
    {
        "question": "王",
        "answer": "vương",
        "explanation": "王 vương: vua"
    },
    {
        "question": "川",
        "answer": "xuyên",
        "explanation": "川 xuyên: sông"
    },
    {
        "question": "大川",
        "answer": "đại xuyên",
        "explanation": "大川 đại xuyên: sông lớn"
    }
]